# Java y sus 14 ejercicios 8-)
###### creado por Brayan Stiven Moncada Arboleda
## Se empezo desde lo mas facil

Javascript es algo de cuidado simplemente
+ Utilizamos var para indicar que es una variable
+ Se comenzo a jugar con su escritura y simplemente se crearon cosas sencillas teniendo a cabo los requeriminetos que los ejercicios nos exigia.

# Una definicion de javascript
JavaScript es un lenguaje de programación o de secuencias de comandos que te permite implementar funciones complejas en páginas web, cada vez que una página web hace algo más que sentarse allí y mostrar información estática para que la veas, muestra oportunas actualizaciones de contenido, mapas interactivos, animación de Gráficos 2D/3D, desplazamiento de máquinas reproductoras de vídeo, etc., puedes apostar que probablemente JavaScript está involucrado. Es la tercera capa del pastel de las tecnologías web estándar, dos de las cuales (HTML y CSS) hemos cubierto con mucho más detalle en otras partes del Área de aprendizaje.

# Que es la sintaxis de javascript
La sintaxis de JavaScript define un conjunto de reglas que deben seguirse para escribir código correctamente, y darle así instrucciones al programa en el que estemos trabajando, ejecutando la tarea especificada de dicho código.
# Java y sus funciones 
Java nos permite crear o hacer nuestros propios métodos y usarlos sencillamente como también nos facilita hacer uso de los métodos de otras librerías (funciones matemáticas, aritméticas, de archivos, de fechas, etc.)

ƪ(•◡•)ʃ Muchas gracias por su atencion.